{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운스위트 부산역 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトは非対面で行われます。 チェックイン時間は予約時に登録された携帯電話番号やEメールで当日午後1時前にお知らせいたします。 ベッドの他に追加寝具は客室に用意しておらず、追加寝具セットはモバイルフロントでお申し込みいただけます。 駐車は車両番号を1日前までにモバイルフロントに送っていただかないと無料で登録できません。 駐車場は建物の地下1階から4階まで利用可能で、すべての車種が駐車可能です。 ブラウンスイート釜山は小さな環境キャンペーンを実施しているため、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸は提供されておらず、大容量のバスルームアメニティが提供されています。 36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれません。 最大人数を超過した入室はできず、ペットの出入りと未成年者の同伴はできません。 煙が多く発生する食べ物の調理は不可能であり、客室の物品破損または紛失した場合、賠償責任が発生します。 バルコニーにある避難用はしごは、緊急事態でなければ絶対に開けないでください。 客室を掃除し、次のゲストのチェックインのためにきれいに使用し、特にソファに汚れが当たらないように注意してください。 禁煙室として運営されており、禁煙に違反した場合、20万ウォンの損害賠償金と即時退室措置になります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどのように行われますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは非対面で行われます。チェックイン時間は予約時に登録された携帯電話番号やEメールで当日午後1時前にお知らせいたします。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具はありますか？",
            "answer": "ベッドの他に追加寝具は客室に用意しておらず、追加寝具セットはモバイルフロントでお申し込みいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように申し込めばよいですか？",
            "answer": "駐車は車両番号を1日前までにモバイルフロントに送っていただかないと無料で登録できません。駐車場は建物の地下1階から4階まで利用可能で、すべての車種が駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "アメニティは提供されていますか？",
            "answer": "ブラウンスイート釜山は小さな環境キャンペーンを実施しているため、歯ブラシ、歯磨き粉、石鹸は提供されておらず、大容量のバスルームアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は宿泊料金に含まれますか？",
            "answer": "36ヶ月以下の乳幼児は人数に含まれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "煙が多く発生する食べ物の調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "物品の破損や紛失についてどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室の物品破損または紛失した場合、賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "バルコニーにある避難用はしごは開けても良いですか？",
            "answer": "バルコニーにある避難用はしごは、緊急事態でなければ絶対に開けないでください。"
        },
        {
            "question": "部屋をきれいに使うように注意事項はありますか？",
            "answer": "客室を掃除し、次のゲストのチェックインのためにきれいに使用し、特にソファに汚れが当たらないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルールはありますか？",
            "answer": "禁煙室として運営されており、禁煙に違反した場合、20万ウォンの損害賠償金と即時退室措置になります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 629
    }
}